{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047993",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "구운계절"
    },
    "text": "東春堂バス停から徒歩7分のデザート店では、様々な種類のメニューが楽しめます。 プレーンフィナンシェは2,500ウォン、サツマイモフィナンシェとソルトスティックフィナンシェはそれぞれ2,800ウォンで販売されます。 ガーリックフィナンシェは2600ウォン、イチジククリームチーズフィナンシェ、チュロスフィナンシェは2800ウォン、オリーブチーズフィナンシェは2600ウォンです。 バニラカヌレとアールグレイカヌレはそれぞれ2200ウォンと2500ウォンで、抹茶カヌレとチョコカヌレは2500ウォンで販売されます。 ネギチーズスコーン(+ネギクリーム)は3800ウォンで、プレーンスコーンは3000ウォンです。 大王チョコマドレーヌは2,500ウォンで、すくすくマドレーヌは2,700ウォンです。 ブラウニーマフィンは2800ウォンで、私が作ったクックヒ~は2500ウォンです。 バスクチーズケーキは6,000ウォンで、かぼちゃチーズケーキとバスクチョコチーズケーキはそれぞれ6,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "東春堂バス停からデザート店までの所要時間は？",
            "answer": "徒歩で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "デザート店ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "プレーンフィナンシェ、サツマイモフィナンシェ、ソルトスティックフィナンシェ、ガーリックフィナンシェ、イチジククリームチーズフィナンシェ、チュロスフィナンシェ、オリーブチーズフィナンシェ、バニラカヌレ、アールグレイカヌレ、抹茶カヌレ、チョコカヌレ、ネギチーズスコーン、プレーンスコーン、大王チョコマドレーヌ、すくすくマドレーヌ、ブラウニーマフィン、クックヒ~、バスクチーズケーキ、かぼちゃチーズケーキ、バスクチョコチーズケーキが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "プレーンフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモフィナンシェとソルトスティックフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ガーリックフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジククリームチーズフィナンシェとチュロスフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ2,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブチーズフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラカヌレとアールグレイカヌレの値段はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ2,200ウォンと2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶カヌレとチョコカヌレの値段はいくらですか？",
            "answer": "2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ネギチーズスコーンとプレーンスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ3,800ウォンと3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "大王チョコマドレーヌとすくすくマドレーヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ2,500ウォンと2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウニーマフィンとクックヒ~の値段はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ2,800ウォンと2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "かぼちゃチーズケーキとバスクチョコチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "それぞれ6,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 590
    }
}